# SimpleEngine

Данная игра, игрой её даже не назовешь, была создана в срок, равный трем дням, и содержит кучу багов, которые еще предстоит разрешать.

#Build
Для билда проекта, запустите файл all_make.bat